今日玩飛天歷險發現仲有人。。。

吾知到1m=1萬-,-
系度話咩100m
cls
估吾到仲人吾知

樓主五毛 blocked

？blocked

邊個咁弱智啊